陳嘉桓bb劣化 驚變40歲支那大媽 成為瘦身廣告代言人

睇到啲相真係嚇親
唔講以為係屯門啲阿嬸
差啲唔認得
今舖有奶都搞唔掂

個妝又厚粉排牙又黃個雙下巴仲喺度
邊度瘦身成功啊
仲要做代言人...

瘦左定未瘦？

成個琦琦咁樣

依個係減肥成功

起碼佢瘦削啲啊

早5-10年成日見報個d囡好似都走晒樣

例如邊個

Vienna Lin琴日心血來潮搵下佢近況笑到仆街

嘩.....
成個大媽咁....

佢塊面咩事
點解方到咁
削骨可以返轉頭嘅咩

似生完仔

呢個YOTUBE介面 ,原來過左咁耐

我屌

高皓正

套衫低俗到呢……想救都救唔到

我不能接受

骨頭增生

27歲搞到咁

個胸細就唔好格硬夾啦

好mean

秘密生

係
要搵個stylist 出嚟打靶

女人保養真係唔易

似肥仔波

佢有靚過咩
唔同俾詠春師傅

脹晒......

屌埋你地果份

整容失敗啦

呢個反而OK, 叫老實面對自己, 承認現實

入左精神時光屋?

我諗肥仔波都大過佢

白粉deer都好過佢

仲好正喎

當年j咗好多次

好撚正wo

好肥下................點做瘦身代言人..............

so far 陳fala未出事

咁樣係減撚左？

又高又肥 咪即係人哋講嘅大山婆

真係佢黎咩？成個服裝間姐姐咁既？

塊面撚過鐵板

lulu tung

點解我印象中佢化完妝後幾靚女..
而家

問下馬德鐘

打吓詠春

屌你當年細個係地鐵佢坐我對面 淫到齋望都扯到行一行

老咗又淫咗

點解咁既相都可以出街

食避孕藥?
27歲好難想像會搞成咁

大山婆

大你呀媽

呀嬸又得
師奶又得
直接啲用醜女
難聽啲用醜婦都可以
大乜撚嘢媽？

點解塊面可以闊咗 起埋角

唔係肥瘦問題
係佢成個人好有市井味/脂粉味
好似深水埗幫阿伯剪頭髮啲支那大媽
（唔係師奶，係大媽，因為支那味）

下依家先27 咋
佢俾陳浩民摷嗰時咪好細個

好似1幾歲就出黎

Tenet

條女講野好低b

Vienna Lin 第一代淫女

佢個樣不嬲老，而家仲要肥左

可唔可以比返呢個陳嘉桓我？

黑絲長腿淫到仆街

談吐on9面目可憎 紅唔起唔係無原因

嘩屌嚇親

真係算細咩？

不嬲只係J佢夠高同大隻港女少見嘅身型

肥仔波

好正喎

成段片係咁提住自己高

就喺等呢張圖

依個正

要蒙頭入閘

大隻咗好多

有啲肉地啱啱好

無波蘿無人要

睇完d 相唔記得左佢本身個樣

走光？

係

d 攝影師走光了

人年紀大骨會變厚

佢拍 男人唔可以窮 個look幾正架

搞唔撚掂

床單

點解會變成咁 其實係咪個妝問題

其實佢瘦番（波無瘦）
應該都唔錯

肥同靚真係好難放埋一齊

渣波拼勁拼勁我已真起勁

Cls 佢塊面闊左幾倍喎

飲酒揸波個張尼

點解可以笑得咁崩緊

減肥前?

談吐好失禮

下原來27
睇落47

個妝化得差啫，我Okay呀

花無百日紅

將增肥前同後調返轉
宜家疫症又唔洗出街
無人知

谷得咁辛苦 條線好似畫上去咁

呢隻下欄雞黎

呢個係假波嚟。。。

側面嗰張咁撚明顯 你哋盲撚咗呀？

假波嚟㗎

本身就係成熟樣，都估到佢劣化得好快

對波好似畫出嚟咁

當年拍男人唔可以窮.....

變肥就聽過啫
過咗發育期仲點變厚

聽vienna 聽到扯咗

真係唔識欣賞

No la, 上年望過佢fb 人地淡出娛樂圈
好似因為整容失敗
去左信教 精神應該有d問題
話以前既佢只係角色黎 唔係真係佢

呢個係佢慾女時期既fb, 你見佢16年個樣已經係失敗咁,打後就無更新

呢個係active既 但所有相都係重ps

所以我既估計係整容失敗
早5-10年成日見報個d囡, 同蠱惑仔一樣, 3-5年要換一批
好似周秀娜咁養得起自己既真係少數

一仗功成萬骨枯

睹乳航有無食過呢？

咁多要求
法官大人
佢地唔屌
我屌

間野揾佢拍廣告倒自己米

冇頸嘅

佢個細佬black chan呢

浩X：屌個日真係醉左

屌你.我笑左出聲,

早排先重播男人唔可以窮
差咁遠？

又未到無波既，不過唔大囉

對腳好想撚柒正，好想奶

當年話自己係林峯條女，但林峯好似無認過

係咪比黃宗澤屌到厭 之後整容整到咁

40歲又誇啲

唔講以為佢37

人字波真係好正

好討厭佢把死人聲 又多懶音

佢呢d仲要無有錢佬肯結婚，好想知佢平時仲可以返咩工搵食出街又心比認到

反宣傳

邊集來 omg

個頭同腳一樣色，個身另一個色

佢宜家仲係唔係澤仔女朋友？

真心你認到咩

佢果樣本身老過真實年齡7-8年
而家似四十幾歲咁

真人好正bor
成日見到

痴線，佢平時照鏡應該好憎自己，真心覺得已經進入病態

你地唔屌我屌啊

呢啲女相處難，但做sp一流

92年出生攪到咁?!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

痴撚線，竟然有人嫌三嫌四，比我有得屌一定屌足三日三夜屌撚到天昏地暗

同意
做女朋友真係街都唔駛出
日日留係屋企

個身都叫瘦 點解唔瘦埋面

個下巴.......

Same
連登仔既口味未非人能及

我，屌！

成功黎講都算失敗

乜佢有靚過咩？

不嬲都唔覺得佢靚

呢個真係太誇張

想屌

點解佢塊面長左

人妖嚟嘅喂

腳趾唔掂

整咗眼鼻下巴

咁呢個係咪 小朋友 ？

白虎？

你贂香港ON9影既呢輯相 同埋東方影既彭慧中露點果輯相
肯肯定係知"讀者"要既係D咩
呢D就係佢地洗點擊率既策略 被影既應該都收到一筆錢啦

係咪打得太多botox... 個樣有少少硬

咪係屌到咁真係好奇怪

本身都唔多掂,. 仲要老左

性愛Barbie咁 都話唔正 child登仔 真人破左處未都唔知
仲話呢對叫肥仔波

係咪打野 對波怪怪地

pad黎炸 on9仔驗眼未

咁都唔掂？ Gay Test Pass左喎你

5年前見過真人 好樣衰

勸師兄你媾女時要睇真D

馬德鐘同陳浩民兩隻狗公 依家仲會唔會強吻佢

日日做雞揾老世？

pad外露你真係弱智定未媾過女

掹撚大屎眼望下啦 傻鳩

墊pad 都未識分學人講女 食女多過你食菜啦

毒撚好可怕 創作力量同幻想

打少啲 H Game 出去溝下真女啦 毒撚

真心樣衰

你睇下佢老母就知

你睇下伯母就知～ 話16歲生佢

嗰個咪真係嗰件假波囉戇鳩
成塊都係假 佢根本冇露波 pad更加唔會外露
呢件係假波墊嚟㗎

死白痴仔
你係咪唔知pad係痴黐對波外側 唔係黐中間㗎？
正常人點會成個pad露撚出嚟呀 假波墊呀洗唔洗比埋淘寶link你買比你老母呀 你叫你老母就咁露pad出街呀笨
你
定你連pad都唔識分

定你以為呢啲叫pad呀
食女多過食菜會唔識分pad真係當人戇鳩 仲出嚟柒 冇女咪google學吓嘢囉 識多樣嘢冇壞㗎

你咪撚再貼 你呢件毒撚的幻想 收返埋佢啦
唉 叻唔切 圈比你條盲撚處男睇
女我就識500+ 見都未見過會有人著你呢件野既
無論情趣定拍野

望撚清楚未呀 唉 衝出黎認處
好撚煩 太監教人屌閪咁

真係唔撚知 對千度近視 霧氣眼鏡 點樣可以睇到 人地個pad係中間 你真係毒撚到仆街

潛啦 柒頭 係咁貼自己認為件柒gap野出黎 毫無證據

起左你底 真係毒到仆街

唉 真係好撚柒呀媽呀 毒撚最忌係咩話？

毒撚兩門電影院出沒注意

毒撚的幻想 笑到我仆街

塊面好膠

佢好似被人用槍指住出嚟拍片咁樣樣

佢露出嚟嗰對唔係波嚟 唔係佢對波嚟㗎戇鳩
我夠知佢胳肋底嗰度有push嘢 但嗰上面件假波墊都係有扣㗎垃圾 一樣係會擠到副乳爆出嚟㗎
你仲要第一次quote我嗰張圖就係
我仲以為你講撚緊乜 原來係你睇唔出中間對溝同波底係假 以為靠nude bra
係呀 呢啲push嘅叫nude bra
pad係攝㗎
冇女真係差啲

唔好意思 真係有人著嚟影嘢
你真係見識少唔好聲大大。。。

你自己放大睇吓 你見到嘅波都係假
個波底邊會唔會實線尤其佢件衫係壓住對波
根本個形狀就唔會係咁 佢仲要有幾張係平坦 波中同波底連住 你對撚住個女人講pad講撚得咁口響 原來你唔撚識叫咩nude bra 連真假波都唔識分 你屈我係毒撚唔緊要呀 你自己曝露自己毒咋 連波都唔識分 屌 話自己食女無數 你啲女冇奶定你易呃呀儍仔

根本連中間嗰忽波已經係假
攝pad意思係放入去個bra墊厚佢 而唔係for pushing
冇個bra晾住點撚樣攝pad
所以見到個pad>假波bra係唔成立
push係nude bra 腋下都只會露nude bra 擠到副乳畸型都係nude bra 但係nude bra著唔到中門大開嘅衫 因為成個nude bra會露出嚟好怪相 所以佢呢件係假波bra 中間對波係假嘅 中間對波係假嘅 見過波嘅都知波底唔會黐埋個肚 仲要啲陰影假到仆街 波底唔立體 所以同我拗嗰啲真係弱智 pad? 中門大開嘅衫係著pad? oh 唔係 咩撚嘢叫得個pad? 你老母pad當bra㗎? pad冇黐力㗎喎 成班青頭